下次11-12點和理非一齊搭地鐵搭火車，有冇得諗？

如果成車人滿晒，睇班狗可以點捉？

可能阻到前線撤退